［船］考二級遊樂船牌有無course 推介

各位巴打絲打知唔知船牌course 邊間好？
感激🙏🙏🙏

海人夠平

教得好？

細心囉，其實咪又係操試題，最重要係你肯比心操

我見其他有幾間2800蚊左右，海人3100，我見d course booking 係成日滿，好難上多幾次？

自己決定啦，再講比人話打手

Lm我都想考

海之家

操多d卷就得

呢間d阿sir 教得ok? Past paper係咪呢間最好？

船人呢間 course ok?

海人先啱

有冇巴打有notes? 定係一定要上堂？

海人試題夠updated?

我讀海之家

海之家係咪Tommy 教書會好有要求😂？同埋題目係咪淨係得答案無解釋？驚到時要死背題目答案但係又唔明點解

推

應該ok 掛，我好幾年前考，唔覺有咩問題

想問船牌是咪好多類型，即噸數？

最快考咩牌而又賺到外快？

操卷嗰陣有短片講解

有分遊樂船，同營業船牌
遊樂船分一，二級
考完二級遊樂船一年先可以考一級
二級可以揸15米以下既遊樂船
一級就冇限長度
營業船就分3級

模擬試題夠updated ？

PVOL個陣我係RYA考
鬼佬教書 上完做超簡單mc就考到
基本上包合格 肥左mc都可以再補考